hi 淡友 (997)

五斗巴1月28日貼士
今日係農曆三月初一 大爆升
我地都怪錯左佢
其實用農曆都幾合理
因為佢數到11月 就直接跳到紅盤
一定係農曆先解釋到
五斗巴只係行得太前

淡友post欠五斗巴一個道歉

Ig 幫我strong hold
比多幾個鐘我找地方針

升

係馬里亞納海溝嘅五斗巴，要幾多時間上水

其實明顯尋晚已經壞消息盡出左 ^^)
短期內實在諗唔到有咩可以再惡化 ^^)

你不如send email去道歉
問佢投降有冇得輸一半啦

跪低認錯

好彩有麵神尋日助攻先拎返1000 點返黎

一陣佢真係上水屌咁就好笑

即係農歷四月free fall

佢仲敢上水？

總之宜家部署就係訓身call佢老母！！

燒腩贏好撚多啦

召喚五斗巴
上黎接受我地道歉

少少地咁啦

真 a f k

聽日229 帶埋232 d 熊 落地獄啦

公道講其實唔計三月中依單野佢算好準
只係份人太過神神化化

個置頂

道歉呀仆街

qq牛

我想沒事兒上水多啲

23050+5大 補血先

Btw 聽朝開巿走牛 之後會忍手一段時間等入熊

除左上星期五至聽朝之外 暫時無乜方向

我新黎架

可唔可以跌呀229沽左，夾到好痛

太監 月亮 太陽 gd 勝利全部齊晒

升市都不忘binc

今日咁黑，買張恒指上燈下你地

俾完迷語講後市, 其實只要唔係股災佢基本上都隱陣, 磨range14日, 之後爆上, 點知就撞正10年1遇既股災

太陽騎住太監呀！
仲沽乜柒！
真。AFK

佢好似係其他台仲有出沒財經台佢仲敢留言咩

沒事兒真係敗走敗經台啦
我想金融之子上水多d

升完未

紮1紮2再同你黎個月亮轉身射個3分波

熊皮牛？

應該死硬

打靶就成身得返2000蚊，我係咪要重生投胎

玩咁大

夠薑今晚千升

升到咁係咩事

認真？

你買左幾多

上得二幻四不如上埋二幻六、七

你地睇今次會升到去咩位？ 23500？ 24000？

垂死挣扎

26000

都未出厄 點部署

應該會，雙底wor, 入慢左牛

牛軍點部署
利申正股軍

超短線睇24000
期結完會唔會free fall唔知了

笑

我一直推24000 （希望真係有）
掂到再睇

個人覺得最盡25000

繼續上

美期都係升930姐，期指升成1600點

夾撚死啦 有無人救下我

短線我睇23500
之後應該要妹一輪先有野睇

231了

熊軍聽日一開市 市價盤放啦，蝕就蝕硬，蝕少D好過啦

荔枝大哥 等埋我

我都係，唯有9點半睇吓點

打晒靶啦

其實正股先難捕處
牛軍千升完梗係走，但正股無理由低位撈完升小小就走

點算吵

熄機咪睇啦，驚心臟頂唔住

但講真佢有o的post係幾有參考價值
eg中國城市債務同內房o既泡沫
講股o個o的當佢9up

遠熊咪執返層熊皮囉，好過total loss 啦

留意 如果競價時段交易成功
但恆指開市價已經超過打靶位
交易會自動void
229熊安心上路

本身50手熊，收市想走一半撳咗入市，變左用孖展
正股就係蝕緊3成幾4成。
打靶賠完孖展就得返2000

熊巿正股好難玩

230 240 熊市價盤放啦

賺埋呢轉反彈錢
重新加入熊軍懷抱

仲熊市？巴打未訓醒？

佢沽左道期 宜家升停
IG會直接暫停交易

230捱唔捱到呀

聽日高開500都打埋232靶

仆街黎夾到咁開張LC對沖先

30手7200

要上帝打救，再即刻市價走，仲有一線生機

今晚都未開 說不定2000跌呢 ^^)

話說
早排見五斗巴係遊戲迨出沒

高開 咁多 聽日實陰燭

跌返喇 無事喇

希望啦，我2張238細期夾到好痛

是但跌d 等我入番張恒指買上對沖下

隻1821唔派息既喂

鉛氣股評 已破產

你仲坐緊

今朝換左馬 ><)

竟然唔係動漫台

有幻覺？

上市半年唔夠
派咩息
派都會少 唔派仲好

佢0.09仙盈利係計返portion
不過市況咁

我留意左你好耐
你都係暗牛

夜期咁高 講黎無意思

聽日多數用返7500 過夜

今晚沒美股預測

同老婆好好食餐飯比人屌

熊熊

30k輸到得翻3k

你熊左？

今日收平頂應該引左好多熊

Same 我仲要熊過

鬼唔望今晚轉燈

唉 仲要無得翻工對沖

要藏拙

男人梗係贏錢先同女人講啦
豬錢只可以自己食哂

我比人發現左

今晚要收收皮

作為淡友post五斗第一狙擊手
係到正式向五斗巴道歉
估唔到係龍珠既世界14日係咁耐

真AFK 已表誠意

75手最多都係幾皮姐
翻工對沖抖陣囉

代表五斗巴接受你道歉

屌

信熊軍！唔驚！

唉, 最衰入過夜牛啦, 唔夠信念

錯，望因係面仔反手無熊過所以好多人追番熊過夜

我覺得晏少少會轉燈

子言巴要比老婆鬧了

好彩月尾

入咗精神時光屋呀

jump

你又熊過?

每次升都bin c

牛軍今晚可以gel足一晚

熊軍ifc已逼爆有冇其他位置選擇

放心gel

去一期睇睇

又鋼鐵尾巴，真唔真呀

個個都睇升既

聽日殺23200

信我，尋日我隻劍龍都中左一半，
不過點知佢揼低頭食草

近熊過夜
希望今晚轉燈

近熊過夜真係發吓夢先
而家231要落番去228你隻野先叫安全

跟據麵仔既post我有理由相信聽朝高開下晝殺牛
諗住入遠熊賺下少少外快點知中左伏

已婚人士

會唔會再有奇蹟倒跌

想問外圍升咩

反彈啊

有
不過要爆升一下先

彈d咩
到到都新增個案

fed unlimit qe
歐洲qe買債同股

快d跌啦
有溫疫啊升乜鳩呀

前段升係冇用既，尾市會跌返

去美股填數算啦 唔好ff

信念

暫時預測
明天高開231
不服來辯

明早仲有杜期

唔撚好升啦

我會睇埋美女點先
始終最大影響係佢

咁認真
仲諗住會畀人掉添

信

道期開始郁喇

唔打股皮

23100開 向上走 尾市升唔穿234 沽過夜
233開 棍落

道期快d插

屌你個價識行但做唔到trade

道期完全跌唔落去
熊軍gg

Ig 幫我strong hold cls

熊軍明明贏左幾千點
做咩個個輸返少少就叫哂春

係咪要打電話先得
有時見佢有個電話個logo

等位入熊 要贏翻我輸左個皮半

插啦插啦

走左
輸180 點

因為個個賺少少就放哂無坐盡
蝕就坐到打靶

我今日先轉熊軍

做咩笑面仔

今星期先轉，蝕足牛同熊

再唔係就係賣遠熊追近熊
咁岩俾人夾爆春袋
所以話長玩牛熊必輸

輸埋呢注熊就無錢了

開市第一秒入tqqq試試佢

千升

得返2000，連覆卓機會都冇

又輸

個個唔止賺
跌到底時又加注追沽 撞正反彈又夾
開市大跌時果日又唔敢過夜
到佢過夜時又反彈

道指開高先算啦

轉去沽恒指

熊軍見到曙光喇

加油呀熊軍
今晚美股要紅燈收市

今晚夜期轉到燈既話證明隻229熊真係不死
btw，傻熊唔好FF，準備好聽早打靶好過啦

咁係你錯判啦
終極一彈完先入咪食哂兩水

夜市LC 左24200對沖下手頭上啲淡倉，
幾十點抵俾

中午係咁SC貼價內銀，即刻捱價

而家啲市好難搞，下下西瓜開大邊
夾都夾死。

唉，真係財不入急門
等唔切又買熊

熊熊哈

快d 多謝媽咪神先啦

道期唔係諗住晏就升爆之後夜晚跌返夠夾爆牛熊兩邊下話

美女現貨今晚點都要升掛

正常就升緊不過升唔到就好笑

抽完就達成245

屌，道期又撚狗

市場情緒開始好轉

跌番啦 冇事啦

一睇個夜期 隨時232熊都走唔甩

又升到斷

乜野事,每過5%就斷一次咁ON9
仲點升上去

期貨+/-5%即斷，冇得再郁
+5%斷，跌返落+5%以下先可以繼續，-5%都一樣，升返先可以繼續

等熊二完買隻遠熊坐到尾

等開番先再升到

衰咩

Same 不過我細你幾年

你應該要做o既野就係取消股票戶口
遠離呢個post

以後即市玩5手 過夜玩2手咪算囉

個個以為自己股神
買動物仲要睇連燈就抵死啦

特別呢個post 近呢兩個星期勁多未見過既新人，真係當賭大細咁玩

佢應該第一日上連燈

玩咁少不如唔好玩

唔係229都殺唔到呀

大棍跌

道期落山啦同尋晚一樣隊落去唔該

港女發生咩事

如果兩次千升連一隻近熊都殺唔到
牛軍應該無地自容

跌返曬 冇事啦

熊gel

跌返，已完

熊軍會戰勝歸來

好多熊皮牛

一早講左 一日升一日跌 今日升幾多 聽日跌返幾多 熊過都唔知驚乜

屌 講到我以為轉燈添
成撚日中伏

牛左點算 等打把？

咁就睇post，以為而家夜期跌緊一千

應該冇乜野o既
仲高水緊百幾

痴線 大戶洗唔洗咁驚
美期郁一格 港女郁咁多格
無錢賠咩

轉頭如果美女插水港女跟插唔跟升就死

尋日跟升唔跟跌

正一死港女黎

屌，睇唔過眼
收皮啦呢到班垃圾，人地有咩唔明?
係你班廢柴到依加都仲未明呀!!

binbinbin，bin你個頭

_ _ _ _

真
厄都唔識睇學人玩股票

尾既

溫巴

今日牛定熊？

奧運正式delay係好定淡

唔睇user name真係以為上左水

利好

好

我覺得係淡不過可能啲人覺得唔使取消已經係好

填充題 真AFK ?

聽日追牛 奧運延期 好消息爆升

一跌就無曬聲氣，全部熊皮牛

put好似值博啲，似想落返20

Ok 信你

其實想問好耐
咩叫afk

好似係離手唔玩？

away from keyboard
掛機

打機撚先知既術語

食番130 點今日打和

淡友表示想放棄

比啲信念

叫紫巴比o的力量你

信念！！！

荔枝大哥頂住
小弟好快join

幾時救我
比老母都累死

明日點都上一上23000殺熊先

話時話好耐無見過呂布入黎招人入group
有無人有消息佢近排贏幾多

益完人，緊係自己賺返啦

相信鋼鐵尾巴力量！

熊諗爆佢

牛熊不了 正股
本來想入既9988比個日本仔搞死
但我始終都係覺得佢係港股最有投資價值

我打算遲下lc下佢

尋日入左9988 牛
今日大升都廢到on9

softbank係咁掟貨出黎嘛

軟銀咁樣玩鳩佢無計

預計黎緊都係比個孫正義壓住股價
不過其實佢係咪大機會直接搵買家唔會2級市場賣

好彩我隻call走得快，我好驚佢同小米一樣，有掛坐

反應咁淡，懷疑好多聰明仔空倉

你隻call仲有成年幾先到期驚咩

真係無視曬現實社會情況

diu我坐緊個隻

肯定好多人高位沽落來無食
之後低位換近熊/加注

大膽講句 會唔會直上26000

我六手爸爸均價205 ><)

25050 熊

夾爆左個熊倉美國仲爆到7彩咁都係咁升 真係唔識玩

237熊

strong hold？

港女而家又唔跟上

今晚關鍵係陣間國會表決同唔同意侵個救市方案

睇個勢都過硬

昨日20手熊轉左20手7500

阿爺托住咁耐仲唔夠？

聽朝恒指又千升

班鬼佬咪又係將廢炎當flu咁
個個馬照跑舞照跳

最好千升飽佢
挽回錯失的熊仔

75手熊

沽道期

睇情況，其實由205跌到咁都係-15％ ^^）
我可以賣幾手換其他股 ^^)

美股似牛trap

升呀升呀 港女呢
屌你老母

上返20000萬先算

升多d 今晚all in sdow

上定ifc排隊算

留名倒跌

好重熊？ ^^)

之前可以咁玩係因為無無限QE, 依家只會一直升

明顯燈

如果真係個案增就跌
合埋眼都知日日跌啦
呢d野邊有得估

今晚似大大棍

無啦啦大升真係似準備熊2

空空哈

2018年千升反彈果日我都以為會倒跌

我都係估反彈到25000左右，因為四月好多假期可能會慢慢妹

你應該話有種打埋230,231熊靶

所以一定要有一啲明顯惡化既情況出現先會再插^^)
但依家歐美已經封哂城，可以講短期內已壞消息盡出 ^^)

262here

同楊春麵同船錢如噴泉

聽朝走唔走到232

唔信無限QE托得起

又瘋了一個

tesla

大棍上，900蚊入個班巴打有救了

無咁樂觀下化？^^)

事實證明 無得唔信

大棍落

慘

睇死今晚收升500

咁夾法好難唔癲，好在麵神震走我我頂盡兩手過夜都係跌千零蚊

入咗sqqq

其實08咪又係靠QE托起 ^^)
如果無武肺美股依家已經32000喇^^)

油都係影響美股，望下隻oxy

如果唔係武肺，油價跌係會演繹成好消息跟住大市爆升^^)

尋晚走左，避左一劫

聽朝我啲熊G9G

美國眾議院議長佩洛西：經濟刺激協議可能在“數小時內”通過。

咁應該真係可以通過

DLLM 今日千升有撚用呀?
我要一千點波幅呀
高開完係到妹妹妹...妹你呀婆彈彈波呀
摺埋佢啦恆指

夜期升千就好笑，聽日高開成千點，240以下熊全部打靶

無計，道指都妹緊

扮緊。。一陣一通過就千跌，搖撚準備

好消息

佢say得yes多數都過

過左會唔會再爆上？

通過唔係升？

而家咪升左囉升完咪套現囉，咁簡單
股市不嬲玩憧憬

會

已消化

大奇蹟日

仆街升斷未？

你咁講武肺夠已經跌左成萬點啦 ^^)

你岩，已經見底

Tesla 升14%

道期升700，期指就已經升緊400
而家道指升1400，期指都仲係400

開始動力不足，升唔郁

港女唔跟低開

熊軍又贏

美期破2萬

見佢上極都上唔到兩萬覺得好辛苦

上返20000

2萬計時，睇下頂到幾耐

今日好靜 人呢

開市第一秒入咗tqqq

依個幾星期一直穿唔到21000，睇圖明顯已經造左底 ^^)

已經準備好拍片見證向上熔斷

全部醒目仔空倉

空倉又贏

升唔會熔 升一倍都得

標普7%左，點解冇向上熔斷？

入put啦

熊軍必勝 港女倒跌

覺唔覺牛軍好撚慘
夜期唔跟升

港女係咁

死八婆

咁高比你put 咩一陣有好戲

冷靜d

正臭西黎

75手熊，跟機跳

你75手咩熊

聽日瞓醒等執錢

你賭身家喎

231

無事嘅 會倒升 大家集氣！

打靶後夠錢食飯到月尾既

買到咁大真係同賭錢無分別

夜期唔跟升 咩玩法 好驚

jump jump we must jump

你求神拜佛等班美國空軍出黎救你

牛軍集合

唔跟升聽日都會恒指升啦
唔係點殺熊

234都驚緊學生哥少注玩下 希望聽日唔好千升

我打左靶連飯都冇得食要食包

熊軍威左成個月要jump了

好彩我242

會唔會訓醒變跌

道期20000呢侸位係咁比人抽插

係就精神

jump 左

點解仲未倒跌

242都好危下，千上千落，聽日高開1000點已經係你門口位

呢d 叫企唔穩，唔係叫抽插

出左名公廁黎

Not today la

龍市gogogogogogo

唔好咁啦 俾次機會

Fed

242開市即走定等中午跌

吉倉好過揸住動物過夜，第二日起身發現靶都打鳩埋真係無仇報

240遲早夾上去，聽日有逃生門就好走
今日229聽日240

明天加注7500

準備高台跳水表演項目，搭左咁耐棚

23700熊都危

唔知有冇機會見返6.x呢個價位呢

我都唔知

所以都買遠少少嘅熊

冷靜 港女都唔跟 應該冇事嘅

最驚發生既事：
聽日打完229,230,231熊靶就玩插水
唔好比我講中

唔怕坐艇可以等位入7500，免打靶唔洗驚先，係驚坐艇

難啲喎
我諗要跌都係後日嘅事

升完

清睇黎重熊

咁先可以激撚死班傻熊

其實我覺得港女今朝係已經升定先
所以依家壓緊無得升

我本身沽左內銀期貨
今日又加左貼價即月SC，我都有啲驚挾淡

趁夜市LC左24200
好似無對沖功能咁，又磨又縮窩
蝕水

我都係傻熊
打我靶吧

升定跌都好聽日229熊就上撚硬靶場
高開200點即打靶

我都覺，如果唔係今日冇乜理由升咁多

道指淪落到跟港女升

開市只要未到229都即走

騰指

話哂重貨區
唔打你就傻

有冇絲打入左熊等死？
小妹想圍爐

禾刀系小妹

有jer絲here

我都係絲打

小妹係度

小妹買左熊，聽sugar daddy講可以幫禾脫離緩交生活

上多少少打埋231靶

梨戈sugar daddy真巧人

孫藝真bb

231冇事 頂撚住

聽日走到都重傷

美股同夜期時間停止左？

圍表派殺到23300

平時呢個時間腩清應該係咁出黎gel頭

條撚樣仲睇緊樓

啲莊家唔殺哂啲近熊都唔得啦
咁多肉食

佢驚gel完就...

229-233
聽日全部上靶場

下晝就回馬槍跌二千點殺埋牛

之後淡友post從此收皮 開唔到1000

又要見證淡友post換血

本身預道指彈上21000之後大插落黎
依家連20000都hold唔住

貼幅對比圖上黎睇睇先

一日美股未收市都仲有可能轉燈

成班弱智俾人水買近熊近牛
股市乜都唔分析又唔控制風險
淨係用直覺，再衰d睇連登入注
唔輸死至奇啦
乜尻熊熊哈 牛軍
班貪心既新心就咁死左

新手投資第一課

知唔知幾點開始表決

班友好撚長氣

當你睇住連登做交易
而唔比連登仔影響決定
就係學有所成之時

真
新手投資一定係玩牛熊
輸哂就會重新做人

係呀係呀，先升上30000點殺曬d 熊，再跌20000 點殺埋d 牛，咁先係稱職既莊家

認真你就輸了，其實全部人空倉係度r 水吹

企唔穩20000

今日道期最少升12%
唔好硬頸

轉頭會2段式火箭爆上去

好撚彩走左熊

一陣轉收500

企穩20000先講

無可能

係就好

收到風 今晚千跌

9up sir 仲未出黎笑9 傻熊

裸跑先啦腳膠清 找數未呀

其實2,3 倍嗰啲可唔可以長揸

聽baba升
然後隻call繼續跌

呢獲真係ifc都嫌矮了

其實係成班毒撚連買一手熊嘅錢都冇 又冇朋友 係到扮有錢買 係到R水吹 想識朋友仔

都唔係全民

入得20手7500 真係冇感覺

同上星期五229熊好唔同

到你揸住隻熊又知道佢會比人打硬靶但又走唔到個陣你就明揸7500冇感覺好正常

升400點就叫春咩事

上星期五咪揸229熊囉

跟麵神真係好易正數

唔通跌400先叫咩 而家係牛軍主場

希望麵仔唔好入黎祝福我

唉，今晚訓唔著

一樣

道指雙頂

聽早開post話入牛

點解

佢可能成倉229,230,231熊掛

但點解2800 短炒

突然牛氣沖天

大佬你睇吓成個post有幾多新人
啲名有啲見都未見過
當交學費囉成班
呢一班肯定係最近先入市，個個見到跌就買跌
完全無視左呢個月美股跌左成萬點落黎
乜撚嘢壞消息都殺撚晒啦
有反彈根本係正常
前幾日仲要見到有個弱智買近熊差100點打靶
但隻熊0.049溢價到咁，我自問真係唔敢買
條友仲要問咁樣係唔係正常？

牛市既情況下，無頂呢樣野

熊軍黎緊都可以交個場比牛軍

等睇你燈到倒跌

又升

正如淡友post每季換血一樣
股壇都係會不斷換血

但個下俾佢博到又真係吹唔漲
希望個條友已經放咗 唔係可以上定ifc

成日懷疑話重貨果班 應該一個月得幾舊水貨仔
如果唔係應該一早跳曬樓／發左達

今晚道指10-12%
一炮清晒淡淡

博到一次出會試博第二次，賭仔心態

食左成10000 點死貓
拎返2-3千點唔過份姐

咁你應該冇聽過夢巴事跡

大家真係怪錯左五斗巴 他只是行得太前....

佢前幾日咁啱仲跌緊好彩
如果呢兩日已經死撚咗
仲要死得都幾唔憤氣
明明0.01既熊要0.04買咁撚樣我沽期貨好過

全世界央行出晒口術 真係有撚排升

高位都插左咁耐，反彈少少都唔過份啦

港女終於肯郁下

冇波賭，又冇學返，就嚟連馬都冇鳩埋…仲唔湧曬入嚟咩…

唔怪得呢期見到咁多波台巴打喺度問牛熊

根本完全買唔落手

買騰牛好撚過啦

呢排個post唔係係到叫春就係扮牛皮熊/熊皮牛

越升越有

其實一直以黎都係咁
叫叫下真係唔係扮
死下一個又一個

屌入左熊。。。

港女唔跟升

幾點投票

鳩硬左咁耐
睇黎都唔會跌
熊軍早d訓
聽日上IFC啦

早排跟升唔跟跌，而家跟跌唔跟升
會唔會係港女行先人幾步

係
全部89 10%

今朝港女都升定先啦，聽朝有233殺完堆熊，我就走7200同q牛

就係企得愈耐愈危險

我都係咁諗

升到癲左 會唔會升13%

收市入左遠熊係咪keep住個信念就得啦

係真

係 到260應該會回

根據多次做淡輸到含撚經歷
呢個反彈浪
一定夾死唔少老散

就好似當年破產門咁
有邊個翻到身

PTU呢排點

1600 點 超 cls

上星期一日都插左3000點啦

今日無入市 聽朝一早入牛博唔博得過？

232熊見唔到日出

想死可以，真係好撚多賭仔呀新手呀唔怕死

我想問點解今日冇熔斷嘅？

彈左兩日 預計聽日又一千
夾埋二千點 自己諗

已死

高追動物轉頭向下夾一夾都夾死你

又唔諗下一個月冇左幾千點
熊軍係咪要趕盡殺盡 drop to zero

勿高追

250熊信念

問銀行借到筆錢度過難關
總算夠錢每個月交2皮幾比屋企
黎緊呢年半好好食草
下年年中至年尾買樓後再上黎update 大家
希望大家到時仲係度

呢啲反彈浪真係會輸死

有咩想同229 熊講
仲有9 個鐘度

聽日溝20手熊 驚系

本來無一物
何處惹塵埃

真
想跟
不過未出糧

231 都應該死

PTU巴加油

229-232 rip

港女今晚比多少少力都夠聽早一開市殺上233

理性分析高開500左右既話，夾爆229 232就會跌返落去

但如果高開800-1000 咁成日應該都係牛，後日大唔大跌真係一個賭博，如果真係高開忍痛睇位走人

利申243

大家覺得有冇可能升到21000收市

買樓係常識

新手留意下，依到討論區黎架吹水佔好大部分，好多人根本無貨係到鳩吹，講野唔撚洗負責任架，成班傻散好心做下功課啦屌，股市搵兩餐你估買牛熊一買一賣咁撚易呀，咁易香港無窮人啦，依到賭場黎架你買大小都睇路紙啦你唔通聽完隔離果個就買咩，要搵錢就要做下功課上下錢家有道睇撚曬先入一兩手trade下學下野，咪撚比人點係到見撚到人覆咩app咩黎架就火都黎撚埋，google全部有懶撚到咁咪蝕錢囉，要賭直接去澳門啦

diu
我做緊個間d外國廠都關左3間啦
反而蝗國果間仲開
dls
日日高開低收
邊諗到大戶唔繼續做淡

我淨係知未來呢半年都會好精彩

警世文

繼續做冇肉食
引啲人接貨先

記得之前睇過
話跌到一個位
大戶如果見到做淡成本大過做好時就會平倉反手做好

要求置頂

日日千幾點波幅，
牛熊帶你飛上天
又踢你落地獄

阿婆都識玩

你今日先high到改名做熊軍將軍

第一輪夾死唔識止賺嘅傻淡新淡
回彈引好再殺落去 劇本一早寫好

澳門依家要隔離14日

加油💪

唔好再賭

跪完玻璃未

點解買牛熊？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。

你話老母麵你偶像吖嘛，你見過老母麵未呀？
財經台揸fit人吖嘛，好巴閉呀？

屌討論區呀嗎，蝕撚到hi hi就有

利申246

有名你叫港女…冇錢冇服務冇態度…

冇食美腸好耐了…

人生永遠都係輸
雖然未到真係想死
但好無奈
已經唔會灰
麻木晒

置頂警世文

風向轉左 奧運延期 德國接受意法病人 老美無限qe救市 差在油價果邊未有咩新消息

根本係大戶控制個價, 話比老散搶高笑話黎, 又唔見之前有

好奇怪既現象
依家道指升到無Brake
但點解VIX會Keep住升？
有冇師兄解釋下

跟左麵哥入熊
輸到而家重倉媽咪麵

聽日都未到，就講後日

沙特唔玩增產就

仲有呀買撚完牛熊就問229 232會唔會打靶仲有d仲撚離譜問驚240熊打靶我仆你個臭街，我真係想拎你去打靶睇下錢家有道先啦你班撚樣

幫229 熊默哀啦
之前殺牛殺得咁過癮

別人貪婪我恐懼

火撚到仆街，已經蝕撚到hi hi仲要見到一班唔想做功課想搵錢撚樣，坤手就想搵錢，你坤條撚露隻閪出黎搵得仲多呀屌

一日未開市，一日都唔知個結果，經常係咁

做功課都蝕到hihi 即係唔做功課先係正常 ^^)

小型反彈來姐，實體經濟一仆街，都頂唔住

追蹤麵神 都食左2千點啦 認真

舊人我淨係認得22歲巴, 其他都唔知去哂邊了

匿埋左係廁所

以前有個 大船上的人 去左邊

通常都係咁…一開波美女都係好反應到噴曬水…

到咗聽朝又係當冇事發生過…

而家無限QE再到實體經濟爆個陣就好笑
將個泡沫發到大一大

上星期見到佢

聽日上左233先啦

你見燒腩仲未出黎gel
你就知一定大獲
係升撚到大大獲

真正差過SARS…百業蕭條…仲要無了期咁爆...

無飲食，無零售，無旅遊…

佢驚一gel就出事

聽日HSI升，睇係5%定8%姐
想知點解無向好消息同實際措施
老美都可以升8%成千點
封關都唔知要封幾耐
又冇人消費
雖然失業率就來見頂

佢gel親都幾乎可以大棍落

你做功課係咪岩撚曬架？如果讀書咁叻就真係唔好掂個市啦，讀神科搵得仲多，唔做功課咪好似出面隻傻散老母麵囉

飲食都仲有嘅，零售同旅遊就真係

美帝升成千七點

有無澳門既巴打？

其實我都唔係嬲想警世下眼見太多新手

實體經濟無限血喎依家^^)

沽得
熊市就係逢高加沽
唔通等跌先追沽咩

QE 囉

聽日用全部既錢買跌

衰係無限qe 手上，心服口服

美股火箭升空

好熟口面 係咪丁蟹？

五十肩？

起碼仲有成千點夾

咁咪諗下無限QE係咪真係對實體經濟好囉

7200有望返家鄉啦

已入sqqq 23.5 230股，今日成萬人確診仲要無限qe，後市點救呀美帝

跌左一萬點反映哂

夾多1000 join 你

依個我有印象 果陣有騰訊post
但唔知依個case到底真定假

好似叫肩係膊頭

準備漲停

老美QE真係但對全球經濟咁大影響？

照計係仲有1000

我頂唔順揸左期對沖

呢種位，我唔敢熊
我寧願賺少，轉跌勢我再入熊或7500

成個跌市我都係1-2千咁執下當生活費口罩錢就算
以前打靶太多，膽細了

消息救市姐
實體經濟一日未回復 一日都無可能穩固咁翻身
除非佢想再次吹大個泡

唔洗對經濟大影響，對股市大影響就夠
d 錢眨值，咪要買資產保值囉，股票就係最簡單買到既資產，就係咁簡單

有印象.... 五十肩好似係另一個巴打
都係輸到仆街

trump不嬲係想吹大個波
本來縮緊表 trump就日日話要QE

仆街升夠未..

好掛住千幾蚊十手贏一個double 時候，就算刷格仔贏幾百都好，而家係皮幾野咁車落贏又贏得唔多，根本唔值得搏

典型美國佬

期貨好似賺成球，包括美期

但佢由hsi 2萬7買正股買到落210，全gp搏反彈9成人輸大錢

正式進入牛三

Cfu 月尾熄燈
另類指數連中兩日 可能中埋聽日

應該真
o個陣佢女朋友o係佢隻q熊打左靶之後入黎講
但唔記得內容係咩

我想知佢女朋友有咩講

熊GEL

9.5%應該盡頭了

環環相扣，你資產價格上升，平民無錢買，佢又賣唔出，最後泡沫化，賤賣出去，買又窮賣果個都窮

最慘係好多人唔知自己啲錢唔值錢

收到風..
今晚倒跌2000點

係時候回下抖下氣

短期係利好但去到長期係一件好得人驚既事黎，如果美帝處理手已做得唔好準備變下一個日本

有印象
個個都笑鳩佢

熊二都黎緊

其實真係好撚癲 點都估唔到係無限
唉不過自己又唔信邪熊過左
長遠真係睇跌不過咁樣夾一夾都夠死

熊市逢高加沽

熊2反彈好好把握
最後就係我個名

今晚如果倒跌實笑到仆街

可唔可以比位我走熊

G持

輸得多自然就會學識等最適個時機先入市
好多時候都係睇岩大方向但對手唔聽話
無番咁上下功架好易穩唔住腳

等緊靚位

支持

跟左呢度幾個高手
長熊必勝

星期一放哂229 就一直觀望中

係學術方面係咁，但無人知後市係點發展可能會意想不到，我地都係食下兩餐安安穩穩過日子，唔洗估之後點，跟返正常方面執兩餐就算

我仲等緊沙特Q2增產
想撈下底試玩油股

一晚4千點波幅咩

買股特別牛熊最緊要當機立斷

直接買期油或者etf啦
股會跟市，油彈 股跟唔足

有幾奇..
個個都話大奇蹟日..大奇蹟日..
一陣急回返晒都殺晒

反手熊準備

聽日升硬

已經睇中隻油etf
好抵屌，但都係等埋沙特Q2有咩反應先

btw, 投票幾時有結果， 定係依兩百幾點已經反映左？ 唔洗等結果？

睇下大陸有幾多廠執笠，美國又係
啲人一就失業，一就唔洗返工
啲公司點生存?點出薪，點交貨？
銀行壞賬應該會上升，點睇都死
但依然可以上升成千

你估今晚升咁多係因為等結果?

其實升返先好，下個月先有得再沽

睇下出面個個都講見底股災完

升多千零點我分注沽啦

Agree

一陣話票數唔通過就好笑
就真係倒跌，一日行4千點

眾議院議長開到聲
應該幾難唔過

回落返

過唔過都會跌，已經反映曬

做銀行
真係覺得個市好差
老細日日開會傾點樣收數
仲要唔止中小企 有啲唔細嘅都打黎傾拖住

倒跌既節奏

熊二反彈咁撚流架
彈咗1500點叫彈
起碼3000點啦

不嬲短線係好波動，特別依家大跌

我之前都睇賭股港股仆直，但佢係跌一下暴力反彈先跌深d，再癲d既熊二可以破到新高再跌嫁

睇化咗唔會再正常分析當賭場玩算啦

道指咁快射咗？

你講既市係指股市？
兩樣野黎 大家分返開睇先

升咁多回返少少姐

新手求大神指教

升到痴左線

仲有8個鐘就打靶 心情如何？

Qe 幾時公布通過？

[url][/url]
聽日死哂 大户好野
成千張大期 1張10萬 一共1億

依家先見到dax升左11％

fed獨立架 做野唔洗國會教 話黎就黎 係睇所謂無上限會操作幾耐

熊仔

仲唔瞓你地個個炒期指？

真心要推呢個
呢到水份高，自己分析最緊要
之前14號應該都遍地屍骸

豬到睇錯日期？

問個on9問題 道指有無牛熊call put喺邊度搵啲貨嘅資料？

（有ib同firsttrade戶口）

有option無牛熊
其實我都無玩開

感恩
邊度search到啲number?好似香港果啲可以睇etnet咁

Live

買咗隻熊仔過夜應該收皮 屌 都唔知升乜柒

大戶賭場 你去澳門都唔會問點解開大唔開細喇
我都爆左個熊倉

跌突晒啦,而家先知死?

第一次買ETF
上星期五千升入佐7500@9.4少少地
星期一升到上9.8貪心冇放到諗住疫情都會再差落去，市會再跌
衣加美國無限QE就升市，7500跌
我諗跌到落8蚊我就會止蝕

其實疫情都未穩定，衣加個成交量咁大，d平均線全部都向下未趨平，個雙底都仲係好虛
要升都唔會升得好勁
呢幾日波幅都大
升都升唔到幾耐
總會回落番d，衣加7500個價係8.95，聽朝如無意外會再插一插，因為美女太無恥，到時放就好蝕
我希望幾日內佢可以升番到9.1-9.2左右再走人
當然，持續有壞消失令市場下跌，會更符合我預期啦

但8蚊會係我止蝕離場位

升到咁急.....

會唔會係之前跌得太急
美國2個禮拜跌左10年升幅

都話跌得急彈得急
真彈淡友應該死左都唔知咩事
但呢個係咪真反彈，好難講
如果香港可以升多過尋日，就比較樂觀

我隻熊仔... 想同埋佢一齊死

升2千點收市
好恐怖
Day trade真係好考心血量呀大佬

會唔會考慮買牛對沖?

無限QE後
Invesco好似可以排隊攞籌

Invesco Mortgage Capital Warns It Can’t Fund Margin Calls

仲有幾個鐘
23200-22900既熊仔就可以打靶
一野殺哂所有淡友

新手有啲嘢想問，我網上睇啲人話開市前競價時段最好用限價盤買牛熊，唔好用市場價，因為個價可能唔合理。佢唔合理嘅意思係咪講過往嘅紀錄個價位都係高過合理水平，所以最好用限價盤買？

都話今個星期反彈架啦

美國史上最大單日點數升市
1933年以來最大百分比升幅

火剪升空

一定唔會
衣加真係好唔穩定
我買7500已經係賭佐一鋪
唔會再追落牛到賭多鋪

最多今鋪7500蝕佐，到佢真係升市再搵隻靚股賺番

左一巴右一巴準備

7500有冇必要止蝕呀 長溝啦
個市始終係跌就係跌 個反彈浪幾大都唔需要驚
又唔係牛熊唔會比人打

正股長溝都仆街 何況7500 又玩新手

香港股市驚西 10年黎都係咁上下

Cls

想問下232熊今日洗唔洗打靶

你鋪鋪all in咁緊係識印銀紙都仆街啦 學識分注
1/10或者1/5咁買 每跌就溝 彈一兩次已經夠
你唔會覺得今時今日仲上得番290-330依個港股高峯位掛
就算成單野完左都唔會上到住啦
7500就係低風險先黎玩 要set止蝕買牛熊啦
痛痛快快咁蝕 開開心心咁贏

應該上235

希望上得返9蚊比你放啦

應該見唔到日出

今日開234 左右似乎略高
可能開市已經沽得

今日如果不能升穿236收
加返啲7500 過夜

In 鉛氣we7

仲沽真係錢多 個個散戶都睇趺 比我係大戶就夾死你

早晨

美期今朝仲爆升緊
而家轉燈倒跌

近排個市咁波動你以為轉勢就真係會夾死你
適當時離場 等時機再入場才明智
不要反手

淡友有救

落番萬9就有得傾

回好小姐轉頭升番

升左兩日 個彈弓壓左好耐 隨時今日殺完232-234就轉弱回番落23000收 今日見好就收

唔好呀 我要特價7500

Gel得未

8.5喪入750010蚊放

牛軍點部署

其實 恒山指數 會唔會 唔跟美指升呢
之前又話港女 唔跟美股 好耐

大佬以後跟你搵食

爺西都會升

美國升 大陸唔升
大陸咪好冇面

今日唔好再夾ok嗎

熊軍呢？

未沽
亦唔會乜都唔睇開市衝沽
不過可能一開就dh

屌 咁美指跌 港女又唔跟

如果今日高開235我一年唔打丁

高開235點？ok！

高開240

牛氣沖天

日本連二千升

佢之前跌太多
連環球千升佢都係跌

因為港股唔柒值
美股我覺得跌太多 升返好正常
但港股真係唔柒知邊忽值

算 我玩美股

因為北水瘋狂買貨

好快就見證到大奇蹟日

升1000點okay

市場情緒感覺穩定番，入番少少貨先

算啦

回返晒
冇事喇

低開殺牛
先再上

多數殺熊先因為貨太重

升完先黎入

媽咪我唔玩啦
我D熊仔上刑場啦

美期唔好跌住ok?

ADR 23130 而且依家高水438睇黎232熊有得走就好走，依家set定出貨

港女 唔跟 美國 升的 一定低開

美期唔會影響港女

屌 我237熊 諗緊走唔走好

唔好呃自己啦，set定市價出貨

唔好

231頂撚住

如果開市趺就真係大奇蹟日啦

今朝唔係+900咩。做咩瀨晒屎...

驚d 咩，跌硬

邊到睇+900

經常既事
新手都係少出句聲，累積下經驗，比人笑無知呀

ADR比我想像中少
不過之前美國跌佢都跌唔多

想比人屌？

點解仲有咁多人熊過？
唔牛都唔好熊啦
幾次跌落黎再買上去大成交大陽燭啦
儲咁多力 下星期又炒武漢解封

我都無野好講

229 230 熊仔準備上刑場

賭大細啫唔好咁認真

琴晚升到咁 當啪撚咗

訓覺算

可能有大奇蹟日

琴晚已經死左嫁喇

過夜真係賭大細

呢幾分鐘 president xi 死撚咗 北京成個城爆炸變灰 或者美帝射咗幾支導彈去中国 即刻救熊

229 最後告解

美股趺 呀爺唔趺
好有面 又羸

好耶
我D熊仔死哂啦

232熊

都無牛軍，想唔殺都唔得

美股升 港股升
美股跌 港股唔跌
痴撚線托市

熊軍現場:

Qq

熊B死了！

qq咩料

照咁睇到時咪落返去217殺牛

覺得有機咪減下磅先囉

升左2000 點，跌唔夠100 , 想點跟

嘩 唔係229唔洗死下化

放啦

跌

溝，一日未放一日只係賬面輸

回返啦

比位入牛 好似係

熊軍準備排隊跳落去未

以為眼花 一F5上返365

今日熊仔又大平賣

到ifc了

發夢唔好咁早

唔好期望

係囉 屌佢老尾

本多終勝

我又無買

232 熊 究竟會唔會死

睇牛牛 7:00 新聞比人告佢

堅跌

開231
開市未必咁淡住
忍下手先 等233 先考慮熊下

229啪咗lu

我即掃236熊 就掂啦

Qq咁快成交2億

7500

開咗231咩？

9:20先開 唔好緊張

229 熊友唔好哭泣

佢告人wor

自膠睇錯

232 一齊上路啦

233隨時跟埋

熊仔唔孤單

傻好出頭天

你個名

QQ380

QQ又痴撚左線

屌d qq牛食價 西撚到

是多人沽貨

2日牛熊輸5皮

睇黎恆指今日會近千升

熊肉好食

期232了

今日二千升???

我覺得高開低收

多過你

232熊 隻隻0.12 咁上下
咁樣啪晒咪好慘

700好鬼

Qq好似冇咩力上咁

Call Put有排先開價
可以訓陣

開市不問價牛佢老母

唔好呀

唔敢 高開低收就仆街

高開低收你食全餐

高追最開心

G持all in近牛

追牛正傻仔啦

熊軍冇事啦

其實恒生指數期貨（日）
係咪=恒山指數9:30後

入233 熊是否玩命？

開23255

??????

熊軍再見

232

笑撚死 232 熊咁撚費都一下死晒

唔好打我靶

23255 熊柱全收皮

秒打

啪

RIP

期貨還期貨，指數還指數
有機會低水/高水/平水
視乎市場環境
所以兩者唔一定一樣

加592

7500 跌4.3% 嚇死我了

最後上牛機會

23200

升1%都叫爆升 今個月訓左？

死左啦

等入平熊

心痛

Rip

打鳩硬

+600好似多左咁試沽一張先

見到好多熊軍兄弟去緊ifc

2幻4見

加沽，驚閪

開市即溝20手熊 驚系

都入咗籠 等啪

三幻不是夢

熊

62034 新熊 打靶價23308
希望見到佢出世

大家覺得仲有冇得升

熊佢老母啦

建議不問價高追贏返輸個d

唔出奇

我d熊熊....

唔240啦?

我話我贏多過5皮你會唔會唔開心

熊軍冚家產了

呢段即係呢兩個星期都係反覆偏強, 可能四月初做埋個242
坐等238先諗諗做唔做淡

屌 快跌返落去殺牛啦

熊佢老母食下點數先啦

似剩係殺229 - 232熊就回

大勢呢 唔知放唔放7200好

琴日23800C真係DOUBLE左

莊家有乜做唔出

9點半前可以觀望下

殺牛要2000點先有肉食

次次都係咁

我d熊熊

260見

2000幾日搞掂唔難

搵位試試240熊先

淡友連熊市都輸

開市引一引熊再抽升

打咗

至少今個月底位已見
要殺就下個月先

走都唔俾走

你唔係諗住走呀

一掂23500就走熊仔先

牛呃溢價

特價熊時段